寧可家破，不可檢測，寧添十座墳，不檢測一人，預約打斷腳，檢測打掉牙

預約檢測的人，都是潛伏在人民群眾中的階級敵人
現在免費的檢測都是鴻門宴
一人檢測全家倒，財產全跟親戚跑
預約就是互相殘殺，檢測就是自尋短見

佛門拜倫

好撚痛呀師父

老2認同

老納好有文學修養

衲dee文筆真係好文革feel

係改大陸以前強制落仔D標語黎

老凍認同

老貼認同

轉幾個圈